2017 Macbook Pro 15'' 抵唔抵換？

設計學生，用左MacBook Air兩年開始覺得唔夠用想換機（燒過一次底板）

想問換部新MBP15' 夠唔夠用？

用途：
Ai, Ps, 3Dsw( rhino/soildwork ), keyshot6等等 想裝埋window for 3Dsw, 會打下LOL

Macbook Pro 15''
Touch Bar 及 Touch ID
2.8GHz 處理器
256GB 儲存空間
2.8GHz 四核心第 7 代 Intel Core i7 處理器
Turbo Boost 技術加速運行至 3.8GHz
16GB 2133MHz LPDDR3 記憶體
256GB SSD 儲存1
Radeon Pro 555 配備 2GB 記憶體
四個 Thunderbolt 3 連接埠
Touch Bar 及 Touch ID

搞咁多嘢
SSD 256GB

what the hell man？

裝windows不如用windows機
無謂為左個logo哂錢

我都係咁話

只係用慣左Mac個系統去做ai ps個啲先想用返Mac 方便好多
同埋用緊iphone 同 ipad air drop做野方便啲

Win機我驚用耐左會成日死機

買啦

用得耐實抵架